Maven con Docker
=====

1. Vamos a ver mejorar en Dockerfile, buenas practicas y mas.

2. Para ello podemos de crear un proyecto maven de esta forma:

mvn archetype:generate -DarchetypeGroupId=org.apache.maven.archetypes -DarchetypeArtifactId=maven-archetype-quickstart -DarchetypeVersion=1.4 -DgroupId=com.test -DartifactId=maven-docker -Dversion=1.0.0-SNAPSHOT

3. El orden para este taller, es el sgt: 
   * Standard
   * Intermedio
   * Multibuild
